留意到死老坑就好似黎耀祥

一到轉會窗就出黎，成鳩日係到擾民

樓主最擾民

樓上兩隻25熱狗

何淦途
_BoA